手足頂住

理大手足 好多人入緊來
要頂住！！！

但同時有點要留意
係未捱到其他手足突破到之前
盡力留住魔法
依家黑警做法就係推前一下裝甲車 引你用魔法
再移後用水車掩同整熄
佢想逐步逐步消耗魔法

留意番 你地好難好似橋收到一部皮
因為當時係路窄火大先有效果
如果想收到裝甲皮！
必須！必須！
另謀計策！

咁樣長時間好難鬥

1

2

推到有新策略！

3

4

5

推！

6

推

7

8

拉

推呀！
幫幫手認真比辦法